我覺得曼聯對猁會放水

第一，曼對鏝係曼對阿之後，又如阿輸俾曼，曼前四可以話都幾穩，只要贏車仔同之後都穩贏。如果一個唔覺意，阿輸一場和幾場，曼可以話睇住嚟食，曼又要歐聯出力追返，猁狗想攞英超都難

曼對鏝放水先岩

一定會，而家獌有20次頂級聯賽，鏝得5次，有排都未追到，
利記有18次而且未攞過英超，死獌狗一定寧願鏝攞好過利，
起碼都叫同市光榮

利未攞過英超？你肯定？

真心定點

第一場英超比賽於1992年8月15日舉行，由甸尼射入英超第一球，英格蘭超級聯賽現有 20 支球隊，成立至今以曼聯戰績最佳。截至2017–18年賽季，英超只有6隊曾經奪得冠軍：曼聯13次、車路士5次、阿仙奴3次、曼城3次、布力般流浪1次、李斯特城1次。
Where is Loserpool?

利物浦奪英超冠軍

利物浦奪英超冠軍

自己睇啦

【歷史無價】6,000鎊睇利物浦首捧英超冠軍

利物浦今季英超表現超班，目前以4分騎住強敵曼城做「一哥」，唔少利迷都深信今季捧盃冇走雞，為咗見證「紅軍」歷史性捧英超冠軍嘅一幕，今季煞科戰主場對狼隊嘅波飛已經被瘋狂炒賣，有西班牙售票網站以11,900鎊出售2張波飛，平均每張差唔多6,000鎊，呢個網站聲稱有超過200張利物浦對狼隊嘅波飛供應，最平都要1,100鎊，要知道利物浦主場賽事成人波飛價格只係37鎊至59鎊，就知炒風有幾熾熱！

雖然波飛炒到離晒大譜，而且喺波飛網站買飛要承受唔少風險，不過隨住利物浦繼續Keep住強勢，球迷希望見證歷史嘅心就更加強烈，有業內人士分析：「利物浦對狼隊波飛好搶手，所有球迷都想身處現場，尤其利物浦可能喺煞科日捧冠軍。如果利物浦創造歷史，所有海外球迷會不惜血本嚟到晏菲路見證，除咗煞科戰對狼隊超搶手之外，最後3場主場波飛一樣有好大需求。」

曼聯13次、車路士5次、阿仙奴3次、曼城3次、布力般流浪1次、李斯特城1次。

真正big6

我利5次歐冠
一次歐冠頂你死曼狗20次英超

咁第二呢

肯定呀，死臭猁

死曼狗拎夠5次歐冠先好出黎吠啦

英超成立咁撚耐都未贏過就柄埋喇

仲要衝出黎柒